我唔係話劉細良係鬼，我係話全部想搞大台既人都係鬼！

你唔諗下點解今次同５年前會咁唔同
就係因為我地冇大台
冇一面倒和理非
宜家正值趨向所有層面都we connect 既時候
唔知點解又有人要推倒我地行之有效既模式重回5年前失敗既起點

香港人，鬼已經傾巢而出
但我地一定要堅持無大台，不割蓆，不分化，不篤灰

劉世良講咗啲乜令你覺得佢係鬼

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講